五毛最近轉左新招洗人腦唔好投票

以前就話選舉無用所以大家應該要攬炒投白票廢票
而家識包裝左，話應該全面推翻選舉制度所以唔好投票
但個個都知無可能短時間內推翻選舉制度，其實依招係五毛想引你乜都唔做等補選慘敗重現
你信依d包裝過既白票五毛論既話香港就必輸，投票既話仲有一絲希望，條路係點連登仔自己擇

似乎選舉就到，五毛大軍出動散播各式各樣歪理整輸選舉係每場選舉前必然發生，咁多屆都無例外，不過屆屆玩法唔同
經過區選之後希望連登仔唔好再俾五毛水到

白票撚已經俾區選結果廢左武功啦
有票唔投仲要俾機會政府去解釋你個白票率，靠政府解釋你已經輸左啦白票撚

好混亂 其他post又叫人唔好投 呢個post又有五毛叫人投

宜家五毛轉左話投票無用 體制內做唔到野
麻煩大家o念番區選贏左港共鳩都震埋
立法會贏埋會無用?
即時推翻就無乜可能 但籌碼多左係肯定

大家唔好再俾五毛水到唔投票香港就有翻身希望

從最近幾個有五毛氣味既post見到，今年五毛既風向會主力推:
「功能組別係制度唔公平，所以應該要先推翻制度，現有選舉應該要杯葛」之類既包裝白票論
今年既五毛將會好識包裝，因為熱狗個種攬炒論已經穿左煲，所以而家d五毛會更著重隱藏身份等你唔覺佢係五毛
好似前幾日見到個post話咩應該等美國救香港，所以唔應該重視功能組別等奇怪既論點都出埋黎
另外由此可見功能組別係勝負既關鍵，因為從區議會選舉可以睇到直選議員一定係泛民多，所以今年d五毛都針著功能組別黎散播白票論

只要連登仔同香港人俾d定力，唔好俾五毛各式奇招白票論洗到腦，區議會既大勝畫面唔一定無機會係立會出現，而且嬴立會更變相奪回香港一半控制權，就算最壞情況中共洗橫手都可以挫到中共係香港既統治

大方向年年一樣：投票無用 體制內做唔到野 叫人唔好投票
等你輸選舉方便進一步打壓香港自由
不過今年玩法唔同左
上屆風向：泛民無用賣港，投左佢都無用，攬泛投白票廢票甚至對家更有用
今屆風向：功能組別制度唔公平，推翻制度比投票有用，何放美國都放緊風要推翻功能組別，所以大家應該將念力推翻功能組別放於首位，唔應該做有實質作用既投票

港共鳩都震埋？ 邊撚到震 手足照日日比人拉 日日比人強姦

簡單一句講：念力推翻功能組別將會係今年五毛主力推動風向

會唔會唔好單純標籤唔相信制度內改革既人做三毛反而做少少理據話比人聽投票既原因， 我個人就認為投票作用實在唔大，亦都相信制度外改革先係出路，因為分組點票，行政獨大，議員議案力弱，功能組別，釋法等等令制度內改革無任何可能

樓上話係白票撚令補選輸 有無諗過點解會有補選？

又點樣保證以後唔會再有DQ呢？

又黎呢招

厭唔厭呀⋯⋯

班五毛而家玩緊精神分裂
有時會扮返人

仲有年年選舉後各種體制內無用投票無用論就會消失得無影無蹤

香港嬴定輸就睇下連登仔同後生
信投票多定（香港嬴）
俾白票五毛投票體制無用論洗腦多（香港輸）

無論up到天花龍鳳都好，個結果都係叫你唔好投票

依家D五毛扮連登仔扮得好似

無錯
扭盡六壬，最後都係帶出唔好投票一個訊息
依個亦都係五毛唯一目標

林奠份報告都講到明打選戰，林奠就最想你唔投。

識得包裝左好多
睇落似正常連登仔，越睇越唔對路，最後原來又係引導你唔好投票
近日依種五毛出現最多

明明年年選前都有各種白票論，係五毛做己經通晒天
如果仲有人真係真心信唔該反省下

推

仲有撚多人未做選民架屌

五毛即刻衝入嚟

唔投票點睇到獻世派班撚屌死老豆咁樣呀

如果港共係唔驚立會選輸嘅，係可以隨便dq嘅，佢根本唔洗打選戰，林奠份報告都講到明要打選戰，然後你睇到又送錢比工聯會，又深圳捐口罩，日日係咁吹奏中共，港共係隨便可以玩曬嘅佢做咁多野做咩？

咁你要問下依啲人制度外做過啲咩付出過咩 行動派既無嘢好講，但咩都無做過純粹失敗論 無用論既就唔該收收皮

佢地最驚高投票率 好似區選咁

呢9個月既抗爭

最多好似區議會咁冷落對待
無得DQ合法選舉
睇區議會目前情況就知
不過立法會權力大咁多，想冷落都難，所以中共港共先咁緊張，又派五毛散播念力推翻功能組別白票論

2016年本土派大部分入唔到閘，入到贏埋都比人DQ 就算三個月前都有Gphone 因此你上面所講既野唔太合理 我幾秒前講完唔好標籤 用論點論証去傾

回應返再上一個回覆 佢要打選戰係要係香港保障既得利益者既利益 亦都唔想失去全港藍絲支持 怕既唔係你選戰勝利 而係黃藍結合抗爭

既得利益者 例子 毛漢 班狗首次say sorry

尋晚先出咗個，花式叫人投白票

沈旭暉：先贏功能組別，贏選委，再選黃絲特首，香港就贏

really chi L sin
有票唔投正on9 仔

幫推

你認真就輸了

係五毛嚟架

不過算啦佢講乜都改唔到大家抗共方向

如果佢只係要支持而唔在意立法會，唔洗特別響報告提出9月選舉問題。

我要親共派輸

獨立思考係好重要

我淨係知，所有議席我全部都要

我張選票只有一個功能 就係攞黎打倒敵人 而敵人只得一個 就係親共派

其實區選既結果咪已經證明左白票既作用係好低囉？
我同意港共同支共愈黎愈打橫黎
但選舉戰所帶黎既國際宣傳都係有用
既然有一票點解唔投？如果你真係唔投你又打算點去抵抗港共？

仲有咁耐先選舉，你老細咁早叫你出黎插旗操控輿論？

功能組別本來就係一個公平既制度，投白票又係另外一回事，咁快就想將兩者綁埋一齊，成功之後就想當有人屌你支持用一個唔公平既制度果陣就將所有反對既人打成五毛？

至於點解要靠美國？講到明第二階段會講香港問題，你班助理係唔係除左助選外唔睇時事？定係你班泛民廢物咁多都廢除唔到功能組別就認為美國都做唔到？自己攻功能組別就用兄弟爬山做擋箭牌，人地搵美國就係念力？

班助理除左老屈外識鳩同人理論咩

痴撚 線~~ 區議會大WIN 就係鐵證~~

小至聖誕節有D特別event.... (仲有政府D"愛比XX強"垃圾海報都落左架)....
大至派口罩等等....
都係逐小逐小改變緊社區~~改變緊成個政治光譜~

下一站~ 立法局~!!!

唔投票
有乜替代方案先

無既話，唔通念力反抗暴政咩

唔投變成白票，益奶共派

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

票就一定要投。全方位內外抗爭先有效率。

係，而家五毛就想帶風向引人念力推翻功能組別唔投票

錢照拎,票照投
投左票就唔可以組織獨立運動???

想廢除功能組別
想繼續有運動
就要更加踴躍投票

信五毛唔投票念力廢除功能組別=坐等中共一步一步碾碎香港

唔投票，區議會點光復？
所以話叫人唔好投立法會一定係分化撚 !

都喺果句，要共狗輸就咁簡單。

啱

明明區選個期班五毛一蒲頭個個就即刻爭著屌
班五毛完全無so區選先贏得咁靚
做乜今晚一打開連登已經全部充斥白票五毛，又無人入去反擊搞到2016嗰種味道又重新黎過點解大家唔可以頂埋立法會選舉
以而家情況繼好唔樂觀2016攬炒白票五毛嗰種feel又再次出現

今次正苦派1萬
已經再一次好清楚話比大家聽
就算幾唔滿意個制度
都一定要拎返個立會話事權

網上戰線而家輸到仆街
隔黎話要監察泛民個五毛post得19個負皮，但有百幾個正評，依個post係區選個期出現個樓主一早俾人屌到潛水啦
其他post已經俾白票五毛主導晒
兩日前仲好好地，中聯辦落一落order就即刻輸到仆街
大家係咪已經放棄左網上戰線
明明區選個期大家係咁打落水狗打得好開心，做乜而家俾五毛打返轉頭

班五毛係出面開盡晒turbo散播各種白票歪理，大家再唔理個個就俾白票五毛洗腦唔投票，香港就玩撚完架啦

共狗非常擔心高投票率

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

票照投 泛民照屌

基本上共狗知道黃藍已經企定
好難將黃轉藍
所以唯一對佢地有利嘅就係壓低投票率

要長期戰爭就一定要投
仲要叫身邊人投

政治干涉生活咁多年，學校老師都年年教，仲唔識珍惜選票既係唔係人？

係，而家出面堆白票五毛目的就係做依樣野
只要有10%人俾白票五毛洗到腦，壓低10%之後保皇肯定贏撚緊，香港就玩撚完

屌今晚好似單打獨鬥咁
完全無人理堆五毛，俾佢地任玩咁
俾佢整到個10分鐘升100正評既鬼post，第二日實帶晒風向

又射落海？

仲要題唔好俾白票五毛洗到腦
從今晚可以睇到佢地一開turbo好容易就輸網上戰線